%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{10-preamble}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.
\include{11-title-page}

\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{2}
%\tableofcontents
\clearpage

%\include{2-intro}

\mainmatter

%\begin{abstract}
%Биомедицинское материаловедение - это наука, которая изучает также закономерности взаимодействия между биологической (живой) материей и абиотической (неживой) субстанцией.
%\end{abstract}

\input{2017_09_02}
\input{2017_09_09}
\input{2017_09_16}
\input{2017_09_23}
\input{2017_09_30}
\input{2017_10_07}
\input{2017_10_14}
\input{2017_10_21}

%\include{32-chapter-two}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            %% заключение

%\include{4-conclusion}

\include{5-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения

%\include{61-appendix}

\end{document}


%\documentclass[14pt]{article}
%\usepackage[left=20mm, right=20mm, top=20mm, bottom=20mm, headsep=0pt]{geometry}
	%\geometry{a4paper}
%\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[russian]{babel}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{pscyr}
%\usepackage{indentfirst}
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{array}
%\usepackage{multirow}
%\usepackage{booktabs}
%\usepackage{chemfig}
%\usepackage{siunitx}
%%\usepackage{etoolbox}
%%\pretocmd\schemestart{\shorthandoff{-}}{}{}
%%\apptocmd\schemestop{\shorthandon{-}}{}{}
%\renewcommand{\arraystretch}{2}
%
%\title{Биомедицинское материаловедение}
%\author{Помогайло Светлана Ибрагимовна} 
%\date{}
%\begin{document}

% ----------------- chemistry settings ------------------
%\newcommand\setpolymerdelim[2]{\def\delimleft{#1}\def\delimright{#2}}
%\def\makebraces[#1,#2]#3#4#5{%
%\edef\delimhalfdim{\the\dimexpr(#1+#2)/2}%
%\edef\delimvshift{\the\dimexpr(#1-#2)/2}%
%\chemmove{%
%\node[at=(#4),yshift=(\delimvshift)]
%{$\left\delimleft\vrule height\delimhalfdim depth\delimhalfdim
%width0pt\right.$};%
%\node[at=(#5),yshift=(\delimvshift)]
%{$\left.\vrule height\delimhalfdim depth\delimhalfdim
%width0pt\right\delimright_{\rlap{$\scriptstyle#3$}}$};}}
%\setpolymerdelim()
%\setatomsep{2em}
% ------------------------- end -------------------------

%\pagestyle{empty}
%\maketitle



%\end{document}